點先可以追到一個唔識嘅男仔？

借ac

係ig follow左個男仔一排
佢個ig係公開嘅 成千人follow
本身又高 靚靚仔仔又做運動咁
ig又無女仔相 唔似有女朋友
糾結左好耐應該點做

但完全唔識佢 又無共同朋友
作為女仔 主動dm佢又好似好奇怪
到底點先可以識到佢

大家有無試過鐘意一個唔識嘅人

你靚唔靚

唔好愛上我please, 我好忙...

起身屌閪啦！

post相tag佢扮tag錯

唔洗架
你話自己free pussy
唔好講到好似d騙案咁
應該可以得米

我都諗緊就咁dm hi佢佢可能都遇唔少
分分鐘唔會覆我

咁大個人咪咁多性幻想啦

發少陣夢啦

問得姐係無呢方經驗，
咁想一齊咪直接Dm試下 又唔撚駛死

成千人follow其實唔係好多

讀大學 住下Hall 上下莊 大把成千人follow好普遍

不過男仔通常對樣貌一般又主動倒貼嘅女仔唔會有興趣

ig無女仔相，唔似有女朋友

依啲先多

覆story囉咁簡單都要教

都唔知講咩
Hi be frd呀？

我有鍾意的人ga la

直接dm我啦
我好得閒的

hehe

KFC結業

上莊就同食女無咩關係嘅

高質嘅男仔唔洗去食莊友

係邊到食唔係邊到痾

乜都唔識都溝

jm9